我地差唔多贏啦！壓垮黑警既最後一根稻草

長文慎入

近來見到好多post都話黑警已經差不多崩潰，呢個相信有睇新聞既巴絲都認為的確係︰遍地開花既活動令警力分散，遊擊戰術令狗疲於奔命，勇武行動地點既不確定性令全港黑警長期精神緊張，狗隊出動一次犯錯一次引黎大量本來和理非既街坊加入勇武，愈黎愈多來自建制及泛民有關獨立調查既壓力，黑警體能同心理上都應該已經到達臨界點。

但係！請大家唔好開心住！我地之所以贏到呢個境地，係因為民心所向，而民心，係好容易逆轉架…呢度有唔少巴絲都講過，香港有好多人都係勝利球迷，見邊面多人就會去邊面，亦都有好多冇腦既人，剩係睇畫面唔會分析，所以，我地必須要令每次搞活動時，有最多既人出黎，比到啲勝利球迷同冇腦派睇我地係人多既一邊，以下我講既野，預左比某啲人話我帶風向話我係鬼同block，但希望你地真心思考一下。

只要我地keep得住個盤就贏架啦，求下你地唔好製造敵人啦，我聽到有啲人話今日搞海港城，人地都話左唔會比狗入啦，你地搞佢既話，會令人覺得你地每個商人都搞，係唔係想連本來對你地冇野，或者甚至支持你既商人都比你地推到對立面？仲有啲人話要搞埋舖頭餐廳，大佬呀，睇舖果堆sales可能都本來同情你地架，你地無差別咁搞，同元朗班白衫有乜野分別？你又想now同cable新聞點報？我實在connect唔到呢個不合作運動同警察濫捕或者五大訴求有乜野關係，我只覺得係on99去樹敵。要去唔該去番啱既地方啦…

有啲人仲話到機場搞人地check-in counter，呢個根本係自殺！上次地鐵行動已經係好壞參半，機場check-in counter唔只香港人用，外國人都會用，你即係將一個好壞參半既行動發大到全世界去搞啫。點解唔搞番上次咁既形式既和你飛集會 (記住係全世界都拍晒手掌，又達到目的又冇副作用)，努力向外國人表達訴求，而要冒令到外國人都成為敵人既風險搞個唔知做乜9既塞check-in counter行動呢？塞check-in counter唔係對準政權係對準人民呀…仲有啲人話衝禁區，呢樣野係全世界都會當你恐怖份子架！係唔係想全世界新聞真係當晒我地係恐怖份子？

然後到遊行，求下你地搵幾次真係行完就走啦，記唔記得勇武同和理非既完美結合先係運動既成功之道？有啲和理非真係會因為預計有衝突而唔出黎架，唔係叫你地比狗打都唔還手，但係所有事情貴精不貴多，你地次次set roadblock然後送頭，既減少你地人數亦都令和理非(你地既盾)下次出黎有顧忌，而且次次都係咁亦都會令人出現新聞疲勞，文宣亦跟唔上你地步伐，而且做得太濫亦都比唔到人一種被迫反抗既感覺，好易會令人覺得勇武同狗只係互相聊大家打，請你地諗番起69至71果種勇武同和理非既結合，當時我地開始取得上風係因為所有野都比人感覺出師有名。

最後，請大家記住同溫層效應，唔係所有野自己感覺良好就得架，你要令其他受眾都從你既行為感覺得到你地既目的係正當，只要我地唔做傻事，警察會自己犯錯 (唔使你地下下都引佢犯錯架，你睇早兩日深水埗)，愈黎愈多人會加入我地，到時我地訓係度都贏，求各位三思而行！

推

雖然有巴絲話民意論係分化/ON9
但睇番咁多日的夢遊 點解班街坊屌狗多過屌我地
黃大仙的街坊食左唔少煙 但佢地甚少話係班年輕人攪事
而係話班狗亂射TearGas 班黑社會斬人
甚至出現: 我唔擔心 因為班黑衫青年會保護我地 的意識
原因係我地的和理非真係做得好好 文宣,物資組做到真香港人的態度(1公里的物資傳送鏈 不失幽默感的貼紙 貼近年輕一代的宣傳片 長輩圖 etc.)
而勇武巴絲都做得到"點到即止" "齊上齊落"

政府想推幾個犬出黎死玩民意逆轉已經唔可行
只要我地步步為營,對準5大訴求,煲大黑警所有惡行 我地真係有機會的
但最怕就係多次持續的激烈夢遊會令市民覺得厭惡
所以我覺得,我地應該暫時比勇武巴絲休息,亦都唔可以比班狗捉我地痛腳
既然班狗成日話要理性表達訴求 我地就做比佢地睇
做完之後,無效果先再升級行動

我明白 大家亦都明白 和理非的集會跟本無用
但我地都要做 一來係形象宣傳 我地黑衫能屈能伸
二來係要令大眾知道 我地係無方法先會升級 而唔係下下一出黎就全武裝打仗

各巴打要緊記: 三國時代 蜀明明係軍力最弱但都可以用吳魏玩咁多年 係因為有民心 天時不如地利 地利不如人和

明白大家都好心急想贏，但係要贏必須要贏得有章法，大家一直做得好好，要keep落去